而家要香港有民主真係得返3個方法

1. 共產黨下放民主比你地
a.習近平突然有一日變撚左第2個人
b.共和黨制裁到共產黨投降
c.美國民主黨班談判專家幫你地傾返個假普選返黎

2. 真.本土派及其支持者佔香港大多數,並且唔撚係只係識嘴遁,而係強硬到會斬首奪權

3. 美國直撚接打爆共產黨

大家慢慢諗諗之後應該點下啦行

post ig同食黃店抗爭緊
祈求民主與自由

1其實最大機會，

不過可能係習想捉某個貪官，
個貪官打住民主既旗號造反，
成功後唔得閒理香港由得我地自己普選

不如試下醒下 2020年11月你仲寄望香港會有民主 天唔天真啲

只有3有可能，中共為咗統一地球發動第三次世界大戰，最後變成核戰爭，大量人類死亡，最後中共倒台，人類文明亦倒退至工業革命之前。